究竟幾時先可以清算到班黑社會同黑警？

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

好快，贏到場仗就會！

就係成立獨立調查委員會

文法錯誤！
「Ａ同Ｂ」入面，ＡＢ唔應該係同一樣嘢！
但係你而家Ａ同Ｂ係同一樣嘢嚟！